頭條新聞：第15集—譴責暴徒

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈,想笑死人咩